【世界盃】被封「最性感球迷」 俄羅斯金髮索女竟係AV女優

涅米諾娃吸引球迷目光，有網民特地起她的底。(互聯網)

俄羅斯世界盃揭幕戰當天場內出現一位金髮索女，被譽為「最性感女球迷」，網民更開始對她「起底」，發現她背景不簡單。

那位在莫斯科盧日尼基球場（Luzhniki Stahim）為主隊搖旗吶喊的美女，吸引不少球迷的目光，連俄羅斯官方官方通訊社也有發佈她的相片。

既是「世盃女神」，網民又怎會放過了解她的機會。有人從照片發現她的世界盃球迷證，用證上名字作「人肉搜尋」，最終發現那位叫涅米諾娃（Natalya Nemchinova）的28歲靚女，是色情片演員，有多齣作品，而且有多個藝名。

網民又發現涅米諾娃已婚，丈夫大她18歲，是健身中心老闆。

英國《每日郵報》

有冇人搵到seed
一齊搵

seed呢

佢既藝名
Natali Nemtchinova,
Natalia Andreeva,
Delilah G,
Danica,
Amanda,
Asya,
Annabell.

d 名多過TL

慢慢J, 身材真係好撚正

支持大家繼續發掘

唔知有冇肛交過呢

求片

孝子

好撚正, 多謝巴打

求其搵件都係雞
係唔係路啊

有片了

唔知有無係足球場搞呢

真係好撚正 好想屌

排隊啦

我屌緊啦

證明所有女人都係雞

係啲雞先會博出位啫

身材
樣

俄妹嚟講個樣麻麻
不過已經正過9成港女

Lm

白虎pink lin pink西
俄國女人咁正嘅咩？

身材好好 樣就好一般

lm

梁榮忠

入波嗰下高潮完場

樓主一世平安

g

Seed?

樣真係一般

但波地

做雞都可以有愛國嫁嘛

好撚大聲笑出嚟

想奶閪
啲圖多撚到

互射

最後根本係兩個男人射落大家條J度

推

屌，係⋯笑撚左

gay test pass

好快有片商搵佢拍球迷片

佢都幾多綑綁play

lm 做完gym 就即刻返去

中間張相成個舒淇咁